（劇透）關於雷神之鎚

想問下電影有冇提到隊長/雷神返去還鎚？
雷神返舊時拎鎚係咪好似冇還到
咁舊雷神用咩？

還左啦，你去重睇啦，咁都見唔到

好 有二刷值口了

還鎚其實好易
正確時間求其掉低一個位就得

cap 臨尾去咗還